係屋企摺到又抑鬱

覺唔覺得有情緒病真係唔應該拍拖？
依家頭好撚痛，又要失眠了

出去公園跑下步喇🙂

公園多廢老

要唔要互相傾吓

其實最好都係直接搵佢傾

最好同佢傾啦 長期落去佢都要知

唔想煩佢我會覺得煩到佢 自己解決算

然而你自己解決唔到
搞到個問題仲嚴重左到最尾都係要搵佢

唔知點開口 摺多排先

你諗下啦
摺真係唔係辦法

摺得多個人好易唔開心 摺會影響情緒 唔好自摺啦 搵人傾下

真

傾完都係繼續頹

邊個負皮我

其實我都係 摺到勁頹 做咩都冇心機 好想肺炎快d完

唔知點開口 過多排先

我就係成日過多排 依家就嚟冇得再過多排

係 依家連工都冇得返 好窮
又多功課交 又冇得見男朋友

隔離po見到 但點解唔約嘅？三個月真係好耐

我養你

Payme ok? sugar 媽咪

I need a pill

我都冇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

可唔可以講多少少嗰種感覺？如果要你形容一下嗰種 頹 同 灰 ，你會點講？